娛樂台台主just.do.it見post入

致娛樂台最高汁會員just.do.it

點睇妍雨同泰河退團
T.T
同埋daisy都好大機會走

襯宜家好講多幾聲
我愛❤️MOMOLAND
我愛💛妍雨
我愛💙泰河
我愛💚daisy

很掛住你出膠post的女merry上
😭

妍雨

唔知我老友jooe仲可唔可以好似以前笑得咁燦爛...
好鍾意蹦迪的她們喔

落club必備momoland...

決定了
如果要去bingbing的話
今晚一定要爬上檯跳momoland
我愛❤️momoland
已經不知道有多少次這樣的機會了.

妹妹

姐姐
我係因為牙笠入坑的

佢好似話momoland wfc了
真係一個垃圾黎

我相信他心入面唔係咁諗的
佢只係走得太前😢

........

牙笠睇親邊隊都會有人退團 下隊好快係GIDLE..

真心的

佢天煞孤星嚟 推邊團死邊團

今日係娛樂台有史以來最黑暗嘅一日。

有預感雨琦會被佢燈到退團…

😢

佢好喜歡雨琦的

樓主傻鳩黎

妍雨❤係嫁比我呀

相信你打嘅時候心入面咸緊

收皮啦
幫你做忌

有咩好咸 又唔係死左
We can continue to support her

你都幾正能量

依啲叫睇透世事

燈到呢

btw

快撚啲

好撚柒

阿笠正仆街，燈死momoland

佢同我請辭左台主一職了..

牙職

我先係台主==

叫連子開個台俾你自己做台主ok?

諗起樓主個陣一日開左十九幾個牙笠既post= =

我笠fans club會長

好撚gay呀 收皮啦你

佢絲黎架弱智

條垃圾成撚日懶醒

信個個咪弱智lo

講緊你呀on9

真心gay妹絲來

你係咪見過佢真人先

其實我都絲黎 搵日出黎食飯

唔啦 搞弱智犯法架

你諗多左啦

我係女都唔選擇你啦

賓仔幾時請我食飯? 得番100蚊係身

你爭我餐sushi喎==

你幾時番黎? 一齊去食 (之後扮去廁所走數)

可唔可以直播嚟睇下